林鄭變相呼籲示威者殺警

老衲帶頭

支持你帶頭

一切跟隨老衲指示

最緊要和平理性克制非暴力

想老衲成立新軍政府

今日玉林 明日香港

下次記得加返個-